覺得寶馬紅藍鬼面罩好型

見陶寶有得賣，想裝落架Jazz 度，會唔會好傻？

窮撚渣jazz收收皮先
我渣fit都未出聲
但建議貼amg章

AMG 唔襯Jazz

識唔識嘢㗎 honda 車梗係痴紅章 Type R

我見Jazz都插到

初步可以先換個紅h章先

樓主整完之後記得多啲揸出街 為路人帶嚟歡樂

識玩一定係加寶馬豬鼻三色條，再痴Type R + AMG章，到時GTR見到你都敬你三分

太多啦，想架係車清d

難分真與假